又有得睇2&b撚阿根庭，嘻

牙b好波

垃圾唔提啦

你應該入到wc squad既，但肯定唔係正選

我必然正選

都係嗰句，上場復出，一後備落場就有助功

黑球王手下留情 話曬大家都叫阿記 次名出線都好

神射手

你啲直線